麥記個自助點餐好撚低能

屌你啲遊客唔識用阻住哂 部機又慢 低能

咪係,好似用緊國產android

係咪大部份都轉左？

一啲都唔user friendly

原意係想快 快你老尾咩 慢到仆街

最on9係吸引埋d廢老去㩒㩒㩒
試過朝早8點幾，間鋪唯一個兩部點餐機俾個廢中同廢老霸住玩看圖識字，收銀又得一條 條龍又長到仆街
個兩件人渣霸左個兩部機成五分鐘終於有staff 去幫佢地用部機，點之個兩件廢物撚多個staff幾分鐘又話設計唔好又點點點，到最後先話其實唔係黎食野只不過想試下部機

應該將啲機set做特快 限時內要點完否則會番番去主頁面

部機原意唔係想快
係想你慢慢揀 揀多d 買多d

好唔user friendly , 分類超差
又慢
整咁多animation 根本side 時間
咁大個screen 完全唔識利用 ,
或者完全冇需要用咁大個screen

第一次用嗰時r爆頭點解無得單點中薯條 點知原來要揀左細薯條佢先會再比你揀細中大 屌你咁嗰個icon就咪撚寫住細薯條啦

下 我覺得幾好
慢慢揀 揀唔岩又可取消

你慢慢簡後面咪成堆人等你 咁你直接去收銀叫啦

岩岩係尖沙咀好多人既麥記 諗住用機快食快走
屌你無人企係到教人用 啲遊客唔識係到亂禁 唔識又取消又禁過 部機又慢 用成五分鐘 先有人黎教
後面幾多人等

最撚弱智無得揀幾號餐，要分雞牛魚再揀係咪要餐